<resources>
    <string name="app_name">GEPP</string>
    <string name="app_path_photo">/sdcard/GEPP/</string>
    <string name="app_db_name">GEPP.db</string>
    <!-- <string name="app_db_name">/sdcard/GEPP/GEPP.db</string>-->
    <string name="app_share_preference_name">PromShare</string>
    <string name="app_share_preference_user_account">user_account</string>
    <string name="app_share_preference_user_pass">user_pass</string>
    <string name="network_ip">https://gepp.gshp-apps.com</string>
    <string name="network_context">service/rest/</string>

    <!--Login-->
    <string name="loggin_hint_user">Nombre de usuario</string>
    <string name="loggin_hint_pass">Contraseña</string>
    <string name="dialog_account_delete_data">Ha cambiado de usuario, todos los datos anteriores seran eliminados\n ¿Desea continuar?</string>
    <string name="dialog_account">CREDENCIALES</string>
    <string name="dialog_synch">SINCRONIZACIÓN</string>

    <string name="app_btn_continue">CONTINUAR</string>
    <string name="app_btn_next">SIGUIENTE</string>
    <string name="app_btn_accept">ACEPTAR</string>
    <string name="app_btn_cancel">CANCELAR</string>
    <string name="app_btn_into">ENTRAR</string>
    <string name="app_btn_save">GUARDAR</string>
    <string name="created">GENERAR</string>
    <string name="app_share_preference_privacy_politic">privacy_politic</string>
    <string name="dialog_politics">TÉRMINOS Y CONDICIONES</string>
    <string name="accept">ACEPTAR"</string>
    <string name="app_share_preference_time_synch">time_synch</string>

    <string name="dialog_change_password">CAMBIO DE CONTRASEÑA</string>
    <string name="dialog_change_password_actual">Contraseña Actual:</string>
    <string name="dialog_change_password_new">Contraseña Nueva:</string>
    <string name="dialog_change_password_confirm">Confirmar Contraseña:</string>
    <string name="dialog_change_password_btn">CAMBIAR</string>
    <string name="error_empty_user_name">Ingrese nombre de usuario</string>
    <string name="error_empty_password">Ingrese su contraseña</string>
    <string name="network_sc_conflict">Sincronización fallida, intentelo\nmás tarde</string>
    <string name="network_sc_precondition_failed">Su contraseña ha caducado,¡debe actualizarlo!</string>
    <string name="network_sc_unauthorized">Verificar credenciales.</string>
    <string name="network_no_content">Uds. no cuenta con la siguiente información</string>
    <string name="network_error">Error de red, verifique su conexión o intentelo más tarde</string>
    <string name="network_server_disable">El servidor se encuentra en mantenimiento, Intentelo más tarde</string>
    <string name="network_forbidden">Su cuenta ha sido desactivada</string>
    <string name="app_download_apk">https://s3-us-west-1.amazonaws.com/gshpapps/Nestle/Cop/Nestle_COP.apk</string>
    <string name="app_path_apk">sdcard/Gepp/Gepp.apk</string>
    <string name="app_bundle_name">bundle</string>

    <string name="lunes">Lunes</string>
    <string name="martes">Martes</string>
    <string name="miercoles">Miércoles</string>
    <string name="jueves">Jueves</string>
    <string name="viernes">Viernes</string>
    <string name="sabado">Sábado</string>
    <string name="domingo">Domingo</string>

    <string name="title_menu_home_sync">Sincronizar</string>
    <string name="title_menu_home_account">Cuenta</string>
    <string name="title_menu_home_help">Help</string>
    <string name="title_menu_home_send_db">Enviar DB</string>
    <string name="title_menu_home_about">Acerca de</string>
    <string name="title_menu_home_setting">Configuración</string>
    <string name="title_menu_home_change_password">Cambio de contraseña</string>
    <string name="action_call_technical_suport_metropoli_gshp">tel:52791985</string>
    <string name="privacy_politics">TÉRMINOS Y CONDICIONES DE USO
1.
Objeto.
Los presentes Términos y Condiciones de Uso (los “TCU”) regulan el uso del
software denominado Plataforma de Reporteo en Tiempo Real (Real Time Business
Management) (el “PROGRAMA”) del cual GSHP DISTRIBUTION, S.A. de C.V. (“GSHP”) es
titular, así como las condiciones generales de uso del mismo y las Políticas de Privacidad.
GSHP es una persona moral constituida de conformidad con las leyes de los
Estados Unidos Mexicanos (“México”) con domicilio en Galileo No. 93, Colonia Polanco
Chapultepec, Delegación Miguel Hidalgo, 11560, México, Distrito Federal.
El PROGRAMA es una herramienta utilizada por GSHP para el levantamiento de
información de sus clientes respecto de sus productos.
El acceso o utilización del usuario del PROGRAMA significa la absoluta
conformidad con los TCU, mismos que el usuario deberá haber leído y aceptado, por lo que
cualquier relación jurídica entre los mismos se regula por estos TCU. En caso de no estar
de acuerdo con someterse a los mismos, el usuario deberá suspender inmediatamente su
uso.
2.
Información.
La información levantada por los Usuarios en campo, en los punto de venta
señalados por los Clientes es enviada a través del dispositivo móvil a la nube para que a
través del portal los Clientes de GSHP visualicen la información en tiempo real, misma que
se utiliza para la toma de decisiones.
GSHP cuidará que toda la información contenida en el PROGRAMA y toma todas las
medidas necesarias para el resguardo de la misma, sin embargo no garantiza la fuga de
información almacenada en la nube, en forma alguna.
GSHP se reserva el derecho de modificar en todo o en parte el código u operación
del PROGRAMA mediante actualizaciones del mismo, sin necesidad de dar previo aviso.
El Cliente de GSHP podrá contar con un número 01800 donde los Usuarios podrán
levantar su reporte.
3.
Condiciones de contratación de servicios prestados por terceros.
GSHP utiliza la red de datos y voz de Radiomóvil Dipsa, S.A. de C.V. (“TELCEL”)
para la prestación de sus servicios, en consecuencia no se hace responsable por problemas
con la red de datos, problemas con la red de voz, etc. En consecuencia el servicio red de
datos y voz es responsabilidad de los terceros proveedores de estos servicios y se regirán
por sus propios términos y condiciones, mismos que el Usuario deberá leer y aceptar
previo la contratación de los mismos.
No obstante lo anterior, el PROGRAMA funciona fuera de red de datos, por lo qu el
Usuario puede cargar la información levantada en campo aún cuando no esté conectado a
internet, misma que será enviada a la nube y de ahí al portal una vez que el dispositivo
móvil sea conectado a internet.
Página 1 de 6La vigencia de los contratos de telefonía móvil e internet será señalada en el
contrato respectivo con el Cliente de GSHP.
GSHP no será responsable, en forma alguna, de las obligaciones derivadas de
dichos contratos red de datos y voz y cualesquiera reclamaciones que se presentaren
deberán ser comunicados directamente al proveedor tercero correspondiente.
4.
Soporte.
4.1.
El SOPORTE DE PRIMER NIVEL será otorgado a los Usuarios por GSHP en un
horario de 9:00 a.m. a 6:00 p.m.
4.2.
El SOPORTE DE SEGUNDO NIVEL tendrá un tiempo de respuesta máximo de 2 días
hábiles y este es proporcionado por técnicos especialistas de GSHP para cualquier
incidente que esté relacionado con la funcionalidad del PROGRAMA y/o del portal y que no
haya podido ser resuelto por el soporte de primer nivel.
4.3.
El soporte de segundo nivel hace también las gestiones necesarias con TELCEL
para la reposición de dispositivos móviles robados, dañados o que presenten fallas del
fabricante. El tiempo de respuesta para estas situaciones depende de cada caso.
4.4.
“GSHP” no se hará responsable por fallas del fabricante del equipo.
4.5.
“GSHP” no será responsable por las fallas que puedan suceder por el prestador de
servicios de datos y voz, tales como, problemas con la red de datos, problemas con la red
de voz, etc.
4.6.
“GSHP” no será responsable por la falta de señal en localidades donde el tercero
proveedor de servicio de telefonía no tenga cobertura de datos.
4.7.
“GSHP” no es responsable si el usuario agota su plan de datos y voz y esto le impide
hacer uso de los servicios objeto del PROGRAMA.
5.
Obligaciones de los Usuarios.
Al hacer uso del PROGRAMA los Usuarios se obligan a:
6.
(i) realizar operaciones legítimas nombre propio;
(ii) utilizar la página bajo su propio riesgo conforme a los TCU.
Propiedad intelectual e industrial.
GSHP ostenta todos los derechos sobre el contenido, diseño y código fuente del
PROGRAMA y, en especial, de manera enunciativa más no limitativa, sobre las fotografías,
Página 2 de 6imágenes, textos, logos, diseños, marcas, nombres comerciales y datos que se incluyen en
el PROGRAMA. Se advierte a los Usuarios que tales derechos están protegidos por la
legislación mexicana e internacional vigente relativa a la propiedad intelectual e industrial
y son de su uso exclusivo.
Queda expresamente prohibida la reproducción total o parcial del PROGRAMA o de
cualquiera de sus contenidos, sin el permiso previo y por escrito de GSHP. Asimismo
queda totalmente prohibida la copia, reproducción, adaptación, modificación, distribución,
comercialización, comunicación pública y/o cualquier otra acción que comporte una
infracción de las leyes aplicables en materia de propiedad intelectual y/o industrial, así
como el uso de los contenidos del PROGRAMA si no es con la autorización previa y por
escrito de GSHP.
GSHP no concede licencia o autorización implícita alguna sobre los derechos de
propiedad intelectual y/o industrial o sobre cualquier otro derecho, titularidad o
propiedad relacionada, directa o indirectamente, con los contenidos incluidos en el
PROGRAMA.
7.
Acceso y estancia en el PROGRAMA. Nuestros contenidos.
Los Usuarios son responsables de manera personal e intransferible respecto de su
conducta al acceder al PROGRAMA. Como consecuencia de lo anterior, los Usuarios serán
los únicos responsables, frente a GSHP, sus clientes y/o cualquier tercero, de:
8.
(i) las consecuencias que se puedan derivar de una utilización, con fines o
efectos ilícitos o contrarios al presente documento, publicado o no bajo su
nombre de forma oficial; y
(ii) las consecuencias que se puedan derivar de la utilización contraria al
contenido de los TCU que sea lesiva de los intereses o derechos de terceros,
o que de cualquier forma pueda dañar, inutilizar o deteriorar el
PROGRAMA o sus servicios o impedir el normal funcionamiento del
PROGRAMA o de otros usuarios.
Actualizaciones.
GSHP se reserva el derecho a actualizar los contenidos del PROGRAMA cuando lo
estime conveniente, así como a eliminarlos, limitarlos o impedir el acceso a ellos, de
manera temporal o definitiva, así como denegar el acceso al PROGRAMA a los Usuarios, ya
por el mal uso de los contenidos, el incumplimiento a cualesquiera de las condiciones
establecidas en el presente documento o por cualquier otra causa.
GSHP informa que no garantiza:
(i) que el acceso al PROGRAMA y/o a los sitios web de enlace sea
ininterrumpido o libre de errores;
(ii) que el contenido o software al que los Clientes y usuarios accedan a través
del PROGRAMA o de los sitios web de enlace no contenga error alguno,
virus informático u otros elementos en los contenidos que puedan producir
alteraciones en su sistema o en los documentos electrónicos y ficheros
almacenados en su sistema informático o de cualquier forma causen algún
daño; y
Página 3 de 6(iii)
el aprovechamiento que de la información o contenido del PROGRAMA o
sitios webs de enlace que los Clientes y Usuarios pudieran realizar para sus
propósitos personales.
La información contenida en el PROGRAMA debe ser considerada por los Clientes y
Usuarios como divulgativa y orientadora, motivo por el cual GSHP no garantiza la
exactitud de la información contenida en el PROGRAMA y por consiguiente no asume
responsabilidad alguna sobre los posibles perjuicios o incomodidades para los Clientes o
Usuarios que pudiesen derivarse de alguna inexactitud presente en el mismo.
9.
Responsabilidad.
GSHP no asume responsabilidad alguna derivada, de manera enunciativa más no
limitativa de:
(i) la utilización que los Clientes o Usuarios puedan hacer de la información
derivada de este PROGRAMA o de los sitios web de enlace, ya sean
prohibidos o permitidos, en infracción de los derechos de propiedad
intelectual y/o industrial del PROGRAMA o de terceros;
(ii) los eventuales daños y perjuicios causados a los Clientes o Usuarios por la
organización o la localización de los contenidos y/o acceso al PROGRAMA y,
en general, del PROGRAMA, incluyendo los errores o problemas que se
pudieran generar en el desarrollo o instrumentación de los elementos del
PROGRAMA;
(iii) los contenidos de aquellas páginas a las que los Clientes o Usuarios puedan
acceder desde el equipo en el que está instalado el PROGRAMA, ya sean
autorizados o no;
(iv) los actos u omisiones de terceros, independientemente de la relación que
dichos terceros pudieran tener con GSHP; ni
(v) el acceso de menores de edad a el PROGRAMA, así como el envío de
información personal que estos pudieran realizar
Asimismo GSHP no será responsable en forma alguna, cuando se produzcan:
(i) errores o retrasos en el acceso al PROGRAMA a la hora de introducir los
datos requeridos por el mismo, la lentitud o imposibilidad de recepción por
parte de los destinatarios de la información o cualquier anomalía que
pueda surgir cuando tales incidencias sean debidas a problemas en la red
Internet, caso fortuito o fuerza mayor o cualquier otra contingencia
imprevisible ajena a GSHP;
(ii) fallos o incidencias que pudieran producirse en las comunicaciones, ya sea
borrándose o por transmisiones incompletas, de manera que no se
garantiza que los servicios del PROGRAMA estén constantemente
operativos;
(iii) de los errores o daños producidos al PROGRAMA por un mal uso del
servicio por parte del Usuario; y
Página 4 de 6(iv)
de la no operatividad o problemas en la dirección de correo electrónico
facilitada por el Cliente y/o Usuario para el envío de la confirmación del
Contrato de Seguro celebrado.
En todo caso, GSHP se compromete a solucionar los problemas que puedan surgir y
a ofrecer todo el apoyo necesario al Cliente y al Usuario para llegar a una solución rápida y
satisfactoria de la incidencia.
10. Políticas de privacidad y confidencialidad.
La información proporcionada por los Usuarios del PROGRAMA, ya sea mediante la
cumplimentación de cualquier formulario a través del PROGRAMA, implica la autorización
a GSHP para usar la información y los datos facilitados por el Cliente o Usuario, dichos
datos serán utilizados para brindar información a los clientes relacionada con sus
productos.
El ordenador y el equipo móvil donde está alojado el PROGRAMA utiliza cookies
para mejorar el servicio prestado por GSHP, los cuales se instalan automáticamente en la
computadora o equipo móvil usada por los Clientes y Usuarios pero no almacenan ningún
tipo de información relativa a éstos.
GSHP presume que los datos proporcionados han sido introducidos por su titular o
por persona autorizada por éste, así como que son correctos y exactos. Corresponde a los
Usuarios la actualización de sus propios datos. En cualquier momento el Usuario tendrá el
derecho de acceso, rectificación, cancelación y oposición a sus datos personales. Para
ejercitar esta facultad el Usuario deberá acceder al apartado señalado para tal efecto en el
PROGRAMA. Por lo tanto, el Usuario es responsable de la veracidad y exactitud de sus
datos personales, así como del resguardo y uso de su contraseña. Sin embargo si dicho
cambio, rectificación u oposición se relaciona con el tercero proveedor del servicio de voz
y datos lo deberá de realizar directamente con el mismo.
GSHP se compromete a guardar la máxima reserva y confidencialidad sobre la
información que le sea facilitada y a utilizarla únicamente para los fines indicados, para lo
cual ha instalado todos los medios y medidas a su alcance para evitar la pérdida, mal uso,
alteración, acceso no autorizado y extracción de los mismos. Sin embargo, GSHP no asume
ninguna responsabilidad por los daños o perjuicios que se deriven o se relacionen con el
hecho de que otra persona logre tener un acceso no autorizado a su información.
11. Confidencialidad de Datos.
GSHP deberá garantizar la confidencialidad y buen uso de los datos obtenidos a
través del uso de la plataforma y que tenga en su poder. La Información Confidencial y en
especial la correspondiente a información de mercado de los clientes, entre otros, no
podrán ser copiada, reproducidas ni reveladas en forma alguna, por lo que en ningún
caso GSHP podrá de manera directa ni indirecta, ya sea de forma total o parcial, mostrar,
extraer, guardar, compartir la información propiedad de el Cliente y/o de los Usuarios.
12.
Nulidad.
Página 5 de 6En caso de que cualquier cláusula de los presentes TCU sea declarada nula, las
demás cláusulas seguirán vigentes y se interpretarán teniendo en cuenta la voluntad de las
partes y la finalidad misma de los presentes TCU.
GSHP podrá no ejercitar alguno de los derechos y facultades conferidos en este
documento lo que no implicará en ningún caso la renuncia a los mismos salvo
reconocimiento expreso por parte de GSHP o prescripción de la acción que en cada caso
corresponda.
13. Modificación de los Términos y Condiciones de Uso.
GSHP se reserva el derecho de modificar, en cualquier momento, la presentación y
configuración del PROGRAMA, así como los presentes TCU. Por ello, GSHP recomienda al
Cliente leerlas atentamente cada vez que acceda al PROGRAMA. Los Clientes y Usuarios
siempre dispondrán de los TCU en un sitio visible, libremente accesible para cuantas
consultas quiera realizar. En cualquier caso, la aceptación de los TCU será un paso previo e
indispensable a la adquisición de cualquier producto o servicio disponible a través del
PROGRAMA.
14. Ley y jurisdicción aplicable.
Las presentes TCU se rigen por la legislación mexicana aplicable. Para resolver
cualquier controversia o conflicto que se derive de los presentes TCU, las partes se
someten a la jurisdicción de los tribunales de la ciudad de México, Distrito Federal.
Página 6 de 6</string>
    <string name="app_share_preference_first_synch">first_synch</string>
    <string name="app_share_preference_count_unauthorized">count_unauthorized</string>
    <string name="dialog_update_title">ACTUALIZAR</string>
    <string name="dialog_update_error">No se pudo actualizar, favor de verivicar su conexion a red y vuelva a intentarlo</string>
    <string name="photo_success">FOTO DE ÉXITO</string>
    <string name="costo_inasistencia">COSTO DE INASISTENCIA</string>
    <string name="sotreData">DATOS DE LA TIENDA</string>
    <string name="manager_store">GERENTE TIENDA</string>
    <string name="address">DIRECCIÓN</string>
    <string name="daytoVisit">D\'IAS DE VISITA</string>
    <string name="init">INICIAR VISITA</string>
    <string name="report_check_dont_provider">dont provider</string>
    <string name="network_header_name_application_json">Content-Type</string>
    <string name="network_header_application_json">application/json</string>
    <string name="network_header_multipart_data">multipart/form-data</string>
    <string name="network_header_token">X-AUTH-TOKEN</string>
    <string name="app_share_preference_toke_webservices">token_web_services</string>
    <string name="CHEKOUT">FIN DE JORNADA</string>
    <string name="ENCUESTA">ENCUESTA</string>
    <string name="report_check_wite_button_visible">¡Por favor espere a que aparezca el boton continuar!</string>
    <string name="report_check_exact">Distancia a</string>
    <string name="report_check_without_location">No se pudo obtener coordenada. \\\\nContinuar</string>
    <string name="SCANN_ALERT">ALERTAS</string>
    <string name="action_filter">Filtros</string>
    <string name="action_save">Guardar</string>
    <string name="menu_status_scann" >Status</string>
    <string name="label_continue">CONTINUAR</string>
    <string name="report_exhibition_name">NOMBRE</string>
    <string name="report_family">FAMILIA</string>
    <string name="report_location">UBICACIÓN</string>
    <string name="report_exhibition_yes">SI</string>
    <string name="report_exhibition_no">NO</string>
    <string name="alert">ALERTAS</string>
    <string name="label_visit">VISITAS</string>
    <string name="label_visit_end">TERMINAR VISITA</string>
    <string name="label_delete_visit">ELIMINAR VISITA</string>
    <string name="labeldialog_finish_visit">¿Está seguro de cerrar la visita?</string>
    <string name="information">INFORMACIÓN</string>
    <string name="title_activity_message">MENSAJES</string>
    <string name="title_report_documents">DOCUMENTOS</string>
    <string name="continuar">Continuar</string>
    <string name="download">DESCARGANDO</string>
    <string name="erro_download">Error al descargar archivo.</string>
    <string name="title_activity_check_out">Check Out</string>
    <string name="title_activity_new_exhibition">NUEVA EXHIBICIÓN</string>
    <string name="delete">ELIMINAR</string>
    <string name="oportunity">OPORTUNIDAD</string>
    <string name="hours_ejecution">HRS EJECUCIÓN</string>
    <string name="measurement">SEGMENTACIÓN</string>
    <string name="SS">SS</string>
    <string name="water">AGUA</string>
    <string name="gatorade">GATORADE</string>
    <string name="lipton">LIPTON</string>
    <string name="jumex">JUMEX</string>
    <string name="superior">SUPERIOR</string>
    <string name="tiendas">TIENDAS</string>
    <string name="normal">NORMAL</string>
    <string name="sinmedicion">SIN MEDICIÓN</string>
    <string name="crtitica">CRÍTICA</string>
    <string name="basica">BÁSICA</string>
    <string name="colas">COLAS:</string>
    <string name="sabores">SABORES:</string>
    <string name="agua">AGUA:</string>
    <string name="neg">NEG.</string>
    <string name="hrstrabajada">HRSTRABAJADAS</string>
    <string name="total_producto">TOTAL PRODUCTO</string>
    <string name="agrupadores">AGRUPADORES</string>
</resources>
